何君堯：警員同公務員可以有BNO

...何君堯話BNO係歷史遺留落嚟嘅問題，家陣唔單止有公務員有BNO，有唔少人連居英權都有，佢覺得現行法例無規限香港人有特區護照外唔可以有其他護照，呢個係「現實同法律上係香港情況嘅特點」咁話。

但而家《國家法》實施咗喎！何君堯就話大部份公務員都無國籍規範，再者《國家法》都要求公務員宣誓效忠《基本法》同香港特區，若然要公務員放棄BNO應該修咗例先。至於佢最撐嘅警員有BNO又點先？佢話警員有BNO唔影響個警員執行《國家法》，而且港府、國安委可以按需要挑選執行《國家法》、審議《國家法》案件嘅警員同法官喎。何君堯此言差矣啦，呢啲明明係法律漏洞，佢咁鍾意堵塞法律漏洞，見到咁大個洞都唔堵，肯定有古怪。

元秋何妖

效忠英女王

傻啦 為表忠誠 冇bno先有得升架

有BNO係咪想揾大英帝國做後備？
係咪想叛國 係咪想分裂國家？

何妖唔愛国
一腳踏「兩船」

唔好縮
縮既正契弟
仲係到分裂十四億中国人感情

該當何罪

何妖笠水

元朗大總統何君堯有冇BNO?有冇外國國藉?

叫英國改申請bno要忠於女王, 黎個宣誓

香港搞成今日咁 好大程度都係警察害

佢地有得離開香港? 傻的嗎？

好明顯有外國國籍先咁講

2 家茶禮 ...

Lol

然後市民只可以揸特衰護照

執行家法？ 講野成個黑底咁

何妖扮愛国
論罪當誅

點解可以? 判國喎 中國人唔係得一個國藉?

公務員為國家做事，但有敵其他國家護照，咁都唔算叛國？唔係明顯叛國都潛在叛國啦

bno係可以放棄，唔好講到歷史遺留落黎迫你要咁

又係鬥紅既時間

佢都想有得走架⋯⋯
佢好似瑋直搞緊外國移民

條例話改就改！

俾一年時間公務員放棄bno護照，一年後仲持有就炒啦

龍門搬到去木星未？

支持支持

推到佢永世留係大灣區啦

似乎佢地未夾好立場

愛國點解仲要持外國護照
在中國生活及賺中國人錢？

你老友墮波man剪bno wo

想走冇咁容易

你是中國人嗎？

一影響自己人利益現哂形

有冇搞錯！佢對唔對得住微博信任，愛戴佢嘅網民，竟然容許公職人員雙重國籍

講緊忠心忠誠.都要行動證明

我點知持BNO人仕一定效忠於國家而唔係英女皇

做緊狗同狗官果堆就要強行放棄bno,佢地掌握港共政權重要機密

差佬揸咩passport以後都入唔到文明民主國家，關BNO咩事？

佢覺得現行法例無規限香港人有特區護照外唔可以有其他護照，呢個係「現實同法律上係香港情況嘅特點」咁話。

中國唔比雙重國藉

係時候搞返個愛國大遊行，批鬥拎住外國藉嘅名人

一聽到居英，成班現形

身體誠實到呢

好簡單。
比哂個 list 軍情六處

支持

班垃圾警甴食開皇米

咁唔愛國？

為阻止官員勾結外國勢力,所有官員及其家人都唔可以有外國國藉.

愛國同孝順一樣係理所當然㗎
唔需要法例規定都要做啦

有又點 走到咩？

何生唔夠紅wo
愛國應該愛到連外國護照都唔應該有呀

有雙重國籍點確保佢地對國家效忠呀
何議員終於露出反共既狐狸尾巴啦

快啲去藍絲Facebook分化佢

何妖忠於英女皇

叛國

外國間諜

收英國美國錢搞事

拉得

屌你老母，公就我贏，字就你輸

佢自己都有呀嘛

升極咪三柴 升到署長咩？

要追收返 D 薪金同津貼

要宣誓要簽名喎，分裂國家？

你地留翻係大灣區啦

根據2001年政府講法，持BNO要效忠英女王，唔可以選特首。

開個聯署先啦

效忠英女皇，但幫他国執行國安法

哦，你有你持有，英國有佢既審查，仲好，哂下你錢，要你坐十幾粒鐘落機充公資產再拘捕送去國際法庭審

你有他國國藉 其心必異
愛者國不應有他國身份
同埋兒女都係
咁先係真正中國人

何君堯想分裂國家?

所以執行國安法嘅香港狗隊點可以雙重效忠？

佢煽動警察及其家人戀英?

公務員係僕 警員係狗 仲帶頭分裂國家 過唔過份咗d啊

一本bno牛鬼蛇神全部現形

支持香港警察放棄bno

呢啲就係話比你哋聽
盡情做仆街嘢啦
隨便打啦唔使怕㗎
係呢一度搵夠錢啦
我哋又唔會告你嘅
咁你就攞住BNO走去外國啦
呢啲咪就係呃鳩你地囉
黑社會最鍾意就係
呃啲靚去死嘅
你覺得真係走到？
人哋唔會審查？
無論爬得幾高只要
用不着都可以係棄卒
肥平已經好明顯啦
佢幫邊個做嘢大家心照
到頭來比美國佬搞咁點啊

國歌要唱God save the Queen

想好似中国咁權貴個個拎住幾本護照呃夠就走 平民就世世代代留低做奴隸？

可以同佢鬥黃

BNO5+1係咩意思啊
即係好明顯話俾你聽
佢要用五年時間去審查
然之後再用一年時間去確認
先至俾你入去啊

緊係啦 你估何妖有無BNO呢

好撚襯佢性格 撐中係工作
屋企係外國

請佢同元秋辯論

何君堯公然煽動人民叛國

已犯國安法

佢個野雞大學學位都係英國

搬左去冥王星

你覺得佢會唔係咩

唔好等6年！ 即刻！我要即刻！
微博班国民知道未！比佢地夾下班黑警！ 爆爆sir

狗咬狗

咁樣公務員事務局局長可能要改口，第日公務員製訂政策，要考慮埋香港、中國同英國點num ，咁好易精神分裂噃

如果佢話公務員唔可以有bno, 大部分人馬上唔do移民

何妖想離間中華民族感情? 點解佢要支持外國勢力既國籍

別讓香港市公安同志離開大灣區

齊昕BB：am I a Joke to you?

香港公务员现在是效忠英女皇还是伟大的祖国

分裂國家

仲拎bno?? 想將香港同中國當做後備啊？
何先生咁唔愛國

舉報何已完

低調

收嗲啦桂民海、李波係瑞典、英國藉，咪一撚樣俾中共話首先係中國人，唔係人地國家國民所以外國無權干涉

無人想係中國人阿屌你

何已完，有無BNO都唔關你事㗎啦，咁多嗲仲乜吖

咁篤灰囉

唱返首 Rule Britannia 先

元秋呢鋪十卜佢
何匪咁講想幫自己人?

係英國執過葉
隨時BC都有啦

你填張form就可以放棄啦喎，歷史遺留落嚟都可以修正啫，仲要咁簡單

問左Luke de Pulford未

何妖分裂國家！

屌 何妖擺明係煽動顛覆國家 叫效忠英女皇既人執行國安法

有隻狗去唔到美國未想留條尾去英國囉

傻啦 黑警 應該會移民應該會被英美澳過濾
再唔係退一萬步 我同黑警高官講定
海外手足唔會放過你地
係香港你就有特權姐
如果移民到去 唔玩到你盡
黑警一世死全家 香港人一定會報仇

傻啦 點會唔比

要比班藍屍 鄉黑 狗 過去搞英國

唔係支共點做野

佢地係咪驚公務員都走埋佬

芝麻撚真係沒有蘑菇的 精神分裂嘅芝娃娃

鬥紅屌爆佢啦 身為一個中國人竟然有外國護照？仲講咩愛國

一定有

假愛國份子

意圖以bno誘使公務員繼續效忠終國同埋比票你，一箭雙鵰。咁嘅橋都比你諗到，抵你一世做執葉律屍。

支持警察
剪bno表忠

告發條仆街啦

下!?
君堯乜你咁架

3萬狗 1父1外父 1母1外母 子女各1
就咁計都好多人去唔到走難
仲有想問 而家係英國或美國既警察親人
係咪都要比佢地有國藉?
有冇勁人問下佢地國家高官

又顛覆國家政權

真係收返中國籍
唔好氹我

Push

學下人地蔣議員真係真心愛國愛港。唔係中國藉中國護照容咩易做出損害國家安全行為嫁

好似參選要無外國國藉

屌你老母食兩家茶禮
你係咪想攞返你嗰個爛鬼英國學歷?

驚無BNO無人做呀？

光復香港， 時代革命。

BNO係連(英國)叛國罪都要遵守

鬥紅啦

你同元秋拆掂先啦屌你老母

仲有 I vow to thee my country

垃圾
又話愛國

挾洋自重？？

立左法喇，咩歷史問題都擺埋一邊先啦，私藏bno就係有二心，首先罪名已經係發假誓啦，記住你地只可以效忠中央政府同特區政府

認同
公務員及家屬有BNO同外國籍都係漢奸

漢奸走狗賣國賊

佢想叛國？

叛國賊何妖

警察有bno都係鬼

何6c唔夠愛國愛港

好似話要拎黎滲透英國，黨的幹部黎
今朝個八婆衰多口

普通市民就唔比有 dllm

乜你哋咁愛国愛黨仲未傾掂數㗎？做乜仲留戀BNO呀？你係咪要解釋吓？

你班陷家剷拎住bno英國都唔會比你入境啦死共諜

何君堯公然與全國政協副主席梁振英大大唱反調，已違返國安法

送中辦理

post上微博酸死班小粉紅

支持元秋

有BNO都要同英國舉報 促使英國阻止黑驚同公務員移居英國, 比你持有BNO都無撚用

又分裂國家

放上WEIBO

最憎人唔愛國
最憎漢奸

嘩
分裂

警察要交護照比政府啦

BNO一出世就有責任效忠
作為英國國民，英國國安相關法例都apply落我地身上
MI5一定要捉堆親中亂英份子

畀唔畀你入境係另外一回事, 一定畀人督到爆

最好有BNO連傷心柴都無

可以有？ 英國講架？

同蔣麗芸嘈啦

這樣太不忠了
心在他國表露無遺

海外吅戰線巴絲們
係時候要做野啦

香港公務員幾乎全部都係英國籍

成班叫人搣bno,藍絲親戚信左你
依家屌鬼

做咩唔聽指令

身為国家公務員連想基本嘅忠黨愛囯都做唔到
留住本英國海外公民證
是不是心存異心
是不想想做間諜

要bno都唔表忠

無端端講呢d做咩
乜真係咁想移民咩，身體很誠實

陰公 又想出嚟刷存在感

何君堯賣國賊

要求揸BNO 也要向大英帝國效忠，否則叛國及取消BNO 國籍，早排有件英籍南亞妹去咗做ISIS性奴，被取消英籍及禁止返英國!

笠水？ 屌你老母！

可以有 你想有當然無問題
不過有人有啲骨氣 同中國共同進退嘛
又或者俾人審批嗰陣知道係做狗彈返轉頭共享榮耀咋嘛

舉報

one china one passport!!

操你妈逼
这个人是在分裂国家吗？
身为中国人就应该只有由中国香港特别行政区发出的护照
支持警员和公务员撕掉BNO！！！

你媽死了，又話要做中國人？
中國唔容許雙重國藉，中國護照好失禮你嗎？

元朗好多人有bc

持有BNO等於效忠英女王
遲下要宣誓效忠支共即係不真誠宣誓，理應DQ

何君堯賣國

佢自己應該都有其他護照先咁講

所以佢唔可以冇咗本 BNO

國安

何妖 當國安法係廢？？？

2016 年 6 月 20 日大公報:

嶺南大學校董、律師會前會長何君堯就預留了中午及晚上與子女一同慶祝父親節。小兒子Chris剛從英國回來，昨日更與爸爸「父子檔」出席活動。

有時候有 d 野去得太盡就應該繼續去盡
強烈要求議員高官取消直系親屬任何外國護照以向中央及特別行政區表忠

愛港力？港人港地呢？仲唔出聲？

咁耐都冇人搵到個打靶仔係邊？

何妖呢啲言論已涉嫌分裂國家

舉報比內地啦

要處理過徐步高呢啲大嘢先有得做

何君堯唔可以有命